林鄭月娥：立法會內會恢復運作後 《國歌法》即上大會二讀

關於哪些法案屬內會需急切處理的議案，是否包括《國歌法》。林鄭月娥指《國歌法》已完成法案委員會審議，報告亦已提交內會，目前「只爭埋門一腳」，即與內會主席商討何時恢復二讀。她期望立法會大會通過財政預算案後，便可以恢復《國歌法》二讀，又借機諷郭榮鏗指這才是立法會正常的程序。她又表示有人對外聘法律意見「唔岩心水」便大加批評，而政府與該意見只是「咁岩一致」

睇字都諗到777個衰樣

預左過硬

美國做野未

國歌法其他國家有無依條

屌 星期五應該玩完了

林鄭手足又想叫人出黎

好多 不過民主國家好少真係告

她又表示有人對外聘法律意見「唔岩心水」便大加批評

咁你個inhouse 俾既意見唔係你想要既答案就即刻出去outsource 又係咩意思?

真係屌出聲
無恥到一個點

市民反送中唔岩林鄭心水 林鄭便大加批評

可以恢復《國歌法》二讀，又借機諷郭榮鏗指這才是立法會正常的程序。她又表示有人對外聘法律意見「唔岩心水」便大加批評，而政府與該意見只是「咁岩一致」

好撚惡
不過泛民又真係柒
又俾柒婆串

亂尻咁黎屌那星 反正玩爛哂佢鍾意點就點

推，對家越狗急跳牆，說明支那越仆緊街，大家要追擊

Ugl 5千萬唔outsource都屌啦

奶 出力奶啊

立左法一定用高清鏡頭影住逐個捉

林鄭真係好勇鬥狠
逃犯條例衰完過到骨都要繼續鋤，睇死你班人搞唔出第二次同埋警察有晒鎮壓經驗